[2am-4am 深宵台]Peter 同你玩Mass Effect: Andromeda

每日同樣時間
0200-04xx 日日例遲完，但盡量準時開

逢星期一加開晚餐後時段
2230-0030 會玩其他game，暫定係Switch 薩爾達傳說，除非老任BAM，否則會繼續玩

會盡量講多D 點樣玩
但係手殘就難免
熟既GAME 或者部份會講多D 背景或者資訊
大家想知D 咩我都會盡量答